廢老冇屋住 goodest logic

頭先落去放狗散步
我一向都唔放繩
行到攰見到有長椅就坐下，隻狗一直係地下
突然有個戴帽老伯 走黎好大聲咁問我識唔識字
係咁大聲鬧話唔可以帶狗黎
我好聲好氣同佢講，明明告示寫左「基於公共衛生理由，狗隻不得站坐於椅上」
佢話佢唔識字，咁我諗住算，唔計較
點知佢仲鬧得大聲d， 話「就係你地d人養畜生，扣晒分，搞到我地d老人冇屋住」
嘩，goodest logic
之後又爆粗又話要報警又話要拉我坐六個月

廢老無敵

佢幾好笑架，話你識字，你最叻，你老豆做律師
其實依家大部分人都識d字
唔知佢係咪穿越左時空

幫佢報埋警啦

一陣d人以為我恰佢